[預言] 港女將會於下星期上試2015年歷史高位：31980

合理預測會係星期三上到，唔係既話星期四、五都會掂到

1m好倉已經預備好，下星期到位既時候留名者每人派1k

集氣

派錢都無人理 lm

自推下先，今日收day high, 好既開始係成功既一半

LM

lm

Lm

31980 幾時由2007變2015

LM先

2015？

留名

2015
想燈都做足d 功課先

留名一身蟻

係至好

留名

我四張大期long

留名！

LM 係派先好

lm先

下星期一衝上31500 點

Lm 咪走數

先lm

2015 高位上左啦 派得未

LM

Put緊

Lm 殺上去

Lm 係派先好

通常一開POST 既後果 係神燈

lm
support

LM
記得派錢

笑死

LM，反手

支持今日俾位大家CALL

就快有$1k 收

劉明一身蟻

LM1000$

樓主，HSI上左31900麻煩幫我捐1000蚊比無國界醫生

+1

屌差80點都冇！！

樓主尋日俾人震走左?

就快收錢

留個靚名

入

留名捐1000 蚊

掂

幫我捐左去

捐比無國界醫生 thanks

收皮啦你, 唔洗比我

勁

破硬

集氣

lms

嘩 勁呀

等收1K

lm~~~~~

Lmlm

洗唔洗pm定銀行acc.?

lm收錢

多謝！

Thank you

留名謝巴打

Lm 捐畀惜食堂 thanks

到

破

樓主呢

🔪🐻聽日直上32500, 食熊掌

犀利

1k

派未

夠鐘派錢

留明

派錢

派啦

god

God

真係星期三31980
有神快拜

點解個市唔識跌 覺得d股升到偏離左佢本身個價。。。
企左係到 冇入到市

多謝樓主！

有錢收？

Holy shit

Opop lm

1K LM

有料到

喂，樓主找數未

多謝樓主

有神快拜

幾時跌

講多次，麻煩幫我捐1000蚊比無國界醫生

等緊樓主PM我聯絡辦法

留名集氣

派錢派錢

找數呀

等收錢

真係中

Lm!

我係乞衣

星期三都俾你up埋

有錢派

準呀！

撚狗咁撚
派你地老母咩
同果啲咩六合彩中左二奬Post一撚樣

跟樓主 等睇樓

Support

哇 有神

Lm拜神

lm冇壞

恭喜晒上埋蘋果

標題

爽手啦

Lm先

Lm 收錢

有錢分

毒果癲到呢啲都拎嚟當新聞

神之預言

多謝 老細

派我

希望樓主將我果份捐左佢

派錢未

有錢排，留名

留名先
預唔預測到下星期走勢呀

2007跌左好多錢

留名跟隊

留名有1千
拿去食左佢都好

LMLM

有冇tips?